[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(32)

足球小將翼Dream Team

Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 淘個多石號再等大活動有step pool再問啦

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 咩係潛能覺醒
A: 將球員ge能力再進一步提升，但暫時唔係所有球員可以
【攻略】「潛能覺醒」重點攻略

絆相關資料

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

日文翻譯
轉自巴哈
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

任何問題請多多發問，頭post未必能緊貼最新資訊

仲有新post

留定明

lm

留名

又要靜一排到下次波衫pool了
黎緊應該大量球團人補完屬性球團5+6
期待出J league真波衫

J league license難唔難拎呢

J league license
一般無運動牌子同波衫心口廣告出

之前GBA 都出到，唔難囉

J-League 點都要出，日本海外球會球員
得6個

新核同黑豹都係3哥殺手
明明原著係入唔到3哥

三隻都廢廢地

個幾關挑路唔洗抽新個3隻都易過
隻3哥好易救到無體

過咗

就係射到佢無體

可以一直儲石等下年
最多見到好岩絆既月中/尾限先抽幾下

出天使防守技焗你抽...

不了我打進攻型足球。輸一粒追兩粒

珍 出到咁更加唔會亂抽

一向都係見岩/有愛先抽架啦手機game
講真有邊隻手機game唔係出一炸比你抽
除非你好好彩 唔係個個pool都妹邊得掂
有step都要睇岩唔岩用啦 岩岩依3隻其實ok
只係睇你覺得球團會唔會有升值潛力姐
投資就從來都有風險 怪得邊個

現在D 新出球會角色又想將D 絆推番低%
之前20角色玩大左
攪到個個20%以上

咁仲點吸引人玩球團
本身隊技都係20%
白值又唔係高過20角
絆又未夠高， 當然唔排除繼續出

除非本身之前20角都儲唔齊60%
咁就可轉玩球團

3隻德甲下游隊伍不來梅 角色設計得同現實好似

都係期待拜仁史， 利雲同肖俊光

呢三隻出應該唔差

唔知會唔會出呢招

唔知會唔會出拜仁 源三 (足小短篇講佢轉左會)

一定會 都係Klab
不過冇咁快，之後谷左咁多要俾D客放鬆下

咁20係周年角黎 唔通會出得廢咩
pad 龍珠 fgo都唔會啦
點都係比之後果啲高半格
玩大左只係因為佢隻隻都有潛姐
可以預視之後基本上隻隻都有潛
就算冇絆都唔會話完全用唔落手

睇D 舊限會唔會落潛絆
如果舊限有2%-2.5% 絆都可以

新普角 1-1.5%
都合理

我覺得舊限都係1.5左右
之後比啲渾身火事你玩下算

1石中咗最想要個隻

月中出藍罐曲奇孖寶

無潛.要睇數字吸唔吸引

無潛既話

30000攻
20000守
30000體

咁就吸引

冇寫唔一定冇潛嘅 隻月中荷蘭都冇寫但都係有潛
而且冇潛嘅 宜家真係搵鬼抽咩

應該要儲齊兩隻先至得

我都係，仲中埋巴塞後衛

兩隻都係好嘢來的

其實我啱啱齊晒巴塞後衛三人組同巴塞偉，
等緊新利華度

我都相信依家啲新角冇可能冇潛

可能變左全部有潛

所以都唔使寫出黎

都岩
咁就期待下

琴日開始一撳補給站就loading load到2047都冇反應

原來係高佬唔識高波

06pool要從倉底出番黎

難用 唔抽了

絆難夾,就算抽齊都要拎返D倉底貨出黎先用到

抽唔中20角果d今次就有福

用開20 隊呢兩隻入唔到隊
G23得日本同隻泰仔，好難夾

不過長毛幾屈
高波480威力， 再加35%
然後高波又大得意

可以淨出佢一隻等高波既
絆就真係難夾

痴咗線

好旺下喎
3隻new

玩咁耐我都未試過10抽出3隻限/月中限

課返1000石我估你有

課1000石既話
我留錢黎買ps5好過

恭喜！呢隻真係頂死人

咁痴線抽齊兩隻

另外嗰隻單抽就中

如果日本出一隻golden 23 技後衛就好
可以上到27%絆

唔出丫,井川lo

譲一隻可以升到27%

都唔係讓架,隻松山都好撚勁

係泰仔差少少

隻松勁但錯位

泰仔唔差，
G23 松我放錯位先可以27%
如果中場得 24.5%

呢隻放中場可以 buff 到隻長毛超強
可惜我冇

咁又真係無技既G23後防
遲D可能出王子

我有呢隻但抽唔到基斯甸臣

又球會

等出皇馬拿度尼
咪又大把人狗沖

出技拿度尼我狗衝

技拿 諗到都扯扯地
話說又就黎到月尾

月中都未完

月尾實準時最尾個日出
我都渣住800石等緊
成個月無抽過野

上個月就狂出野抽
想用石換技都冇石

今個月未抽過野
但就冇咩技好換

隻限泰仔潛完都幾勁

但15% 唉

但佢真係有用
100%自動cut,長傳過頭唔洗諗
matchup 70%封技,減20%
即係對住佢就算射,都好難唔比佢減
扭或撞都係要估,好難硬爆,仲要有機會扭或撞比佢封左其中一招

係絆同無無分別

其實都OK呀
潛沙都鳩射支那肖都好用
齊三件

咁我都覺得佢算係咁多隻潛得最好嘅

限不嬲都唔係賣隊技

冇人提隻技限辛都開潛

潛完都係咁,有咩好提

開定圖鑑可以收番落床底
食既價值都冇

我對法國孖寳好似skip 咗

高空球戰術

赤井個擋有冇換到？

會換, 不過未換

應該會換埋辛坦拿轉身

你講得好貼切
7月有好多技換不過就冇石

依排唔抽球會同月中限
有石不過就冇乜技要換

S cut 泰 S 撞強

50課金石

一個唔好彩中咗次藤就喊都無謂

聽佢講完抽左50石
一早田一泰

係唔係心中pickup 其中一隻?

不過中情人杉或者次滕既話
真係喊出黎

我就係成功例子

原來隻足小新game都已經出左

好似買得過

買咗啦

睇完人玩
都係繼續幫klab含撚算

買左，會玩多陣
但體驗唔係咁好
畫面好亂，中場要入formation 都要load

9月 限新伍開潛
10月 限杉
11月先拿破倫

限杉仲唔撚開潛真係廢過情人潛
拖咁撚耐都唔搞佢

廢咗成年啦
仲用緊情人杉

情人杉玩技日仲係好好用

skip 咗限皮同限力史

出左新三哥嘅片

好以係限定黎添喎
會勁成點呢

確認左係限定

速限3哥

又三哥 悶

禁區外加25％無咩用

被動有等於無 真係要睇下佢潛技係咩

咁柒既個三哥
救到就黎甩帽

saving 15xxx好似好weak
除非單修

雖然physical 23xxx又好高下

要好似013個接咁高先有用
特技同無都無咩分別

食屎klab
連我地每日拎3石個玩法都搞閪爛晒咁
個撚個每4個鐘得閒同你睇晒D廣告佢咩

013宜家都比人話唔夠力

速限三要12xxx接先掂
physical高3至4千都唔係差好多，因為要除4

咁變左又比隻20技叔食住

對天使就一半半

日版係唔係冇得睇廣告拎石

定我對上2個月miss晒

不過都要睇埋潛係點潛既
仲有絆

日版唔係從來都冇架咩

都係， 照計個絆應該都高過20角
同之前天使泰來果堆差唔多

但打road有得比你睇廣告加成
同埋睇廣告回體
以前冇
早兩個月開始有

但又閹左睇廣告拎石

你地計漏左招Z=SGGK可能好高威力
我估有525~535

硬接天使

潛技
地射+30%
每救一次波 stat升5%, 最大3次

如果威力高, D人會比013食

隻限三真係有渾身

絆就用速日3隻

威力520
但比510果招用多30體

隻3幾勁
但我無速日同佢組隊

我都係
變左冇得食佢2.5%
如果抽到佢

渾身加20%，都幾穩

10抽爆2彩都冇限垃圾驚

又唔hi中

中左但原來我唔齊速日60
局住用力海，但又要搞過哂d技

3周年由速海＞技海＞日力，已經用哂d波

我都中,但3隻速日對我黎講都係難出

咁下個月你又可能要拆技再轉喎

幾多石中先

150石
連續3個10抽都有彩箭

禁區外勁到痴線
利申：有盟既數黎

呢隻禁區外可以試下A接接D S99

有冇咁好彩

呢兩個月可淨課$68
但屌你klab幾時先搞返D廣告比石我,
而家儲唔到石咁劑

拜仁
唔知會唔會出3人射

陰功囉
出拜淫屎都已經冇咩人理

梗係冇人理
加完都未必射得入限3吧

又中多隻唉
我要SGGK

又變返玩針對屬性特技

但隻拜淫肖竟然係寶箱角

啱啱新玩 請問有30抽 應該抽宜家邊一嗰pool 好

抽拜仁pool出左岡本

儲石等有20隊技既pool先抽
如果你刷首抽，可以抽下隻限速源三

隻肖好難打

屌原來係打強襲
唔怪得搵極都搵唔到邊到換

宜家d強襲同潛又要迫你抽新角先易打

2隻都算係針對新限三喎 vs 速屬 球團 接球
不過第一接應該擋得到

原來宜家回體睇廣告都要就時間

有冇咁on99

所以國服咪屌晒鬼
聽講月尾前會改返唔洗等

有時返屋企先一次過打

要隔真係冇咁多時間等同就佢

以前日日拎3石,而家拎到1石當執到

派石派得孤寒左

今個月又冇road
開始又少左活動
今次刷分都係得4關
又唔似以前成日出強襲關

係今日story mode算派得多

係喎,都好耐無road

我打肖果關又係咁
已經冇隊技又冇友buff又冇廣告20%
防雨D人已經本身基本數值唔太勁
下下想傳俾佢截，盤又剷
想攞下粒石都咁難，唔撚打了

我用情人杉做腳搏封之後傳比限史盡射

開始成型

真係想玩都係拎一兩舊出黎買個ac la

一兩舊係咩ac咁勁?

初始二三千石個d
或者起碼齊60%隊技加天使加多一兩隻限

二三千石
我都想買

淘寶百幾蚊有交易

係幾抵玩
但個國旗會變左強國

柒到喊

同埋宜家求其過下手癮算啦

有石冇20 pool角都冇野好抽住
宜家好似都係得球會先儲到60%

咩國旗?

源三右邊個圈圈
上網pvp會顯示你個account 係咩地區

想收個日版ACC 回坑, 有冇師兄放呀? 最好有雙天使+力辛, THXTHX

終於上到26.5%絆

你咩新野都有
我抽速pool出尿布同核彈

klab: 添D誠意添喇

70石中

出黎出去班普通pool球會人都係差唔撚多

死都唔肯俾招勁嘅地射俾利華爾

25有償石SSR，封面個3隻都係1.031%
仲以為會高少少

仲要S截S剷都無

20利華無用武之地

出左20迪，月中迪係咪已經冇乜人用？

為左食絆
20迪>月中迪

但唔理食絆既話
月中迪應該進攻仲係勁過20迪

要match up贏3次
依家前鋒都有防技
似乎要用得好都唔太易

最怕係扭到盡頭射個腳唔入

72萬過唔到 應該要前鋒食3個隊技+10 後場唔食隊技
定係 全隊唔食隊技? 淨係塞高能力

應該一前一龍同屬
然後其他人全部絆佢地,或buff佢地
隊技都係咁

我個隊咁
速日隊技49% + 絆18.5% + 5%buff
一開波就交比三杉撚3個爆氣比小志強轟
快手既話半場就3-0轉自動

照用20隊唔用隊技，全場壓住攻，輕鬆射到冇體任入

迪迪仔冇射波技換/買

今日翻睇golden23
沙地王子原來幫手迫和袋鼠
日本先有機會出線
點解唔俾招勁嘅射波技俾佢
（雖然實戰應該用唔到）

除非對住限三 唔係基本上都好難射唔入
必殺威力加乘 射力高 咁都唔入只會係你唔好彩

今日無得玩league嘅？

睇遊戲公告啦

Up 曾我
單抽搏下

有大更新 等多幾日

荷蘭大大大up

新伍個fd勁到

600石得隻jj

月中伏果然名不虛傳

限界突破後可以多兩招

應該 4突 加4次能力突破
之後2突加 2技

要俾油王屌打了

嘩屌 有啲癲

係
油王先可以咁樣突破
預左俾油王屌打

即係要6突

油王多左2招
我地有讀勝人都冇用

睇左張解釋圖都未係太明

似乎之前賣左/食左嘅會俾番個coin之類
同我地有得玩下突破
突破完先俾油王吊打

似乎之前賣左/食左嘅會俾番個coin之類
同我地有得玩下突破
突破完先俾油王吊打[/quote]

*等我地

睇片係食第1隻已經加多1招技

又翻炒20日本人

今日更新要幾粒鐘
話晒大更新
唔知會唔會delay呢

我想佢返炒20歐洲
20迪 20拿呀

年底又會出新人打臉架勒

仲未維護完

岡本系列

送左成30隻ssr

20連都中垃圾

中咁多好野
最正係小志強s撞

點解你有30抽既
我得20抽

COIN果到打完有卷換

係丫,我見得各得10抽換

之後有啲卷唔一定個個都有10張
唔知佢點計

要唔要挑戰
廿抽一隻垃圾NEW

有個志偉Banner係點抽

大號有6張卷
小號冇得抽

原來國服冇

一隻NEW都冇

唔係得兩彈咩？

原來果個係開game頭3個月
每150石就有1張

反而果個中到月中速德仔同月中速泰來

另外果2張10抽垃圾多雖然叫有new

唔緊要啦
相對日服, 以前國服送咁多石

nerf咗盤球之後
我用月中迪扭完波 想開技射波又俾人match up
對住限松嗰啲仲煩 硬直時間短 又有預測大師 更新完好死纏爛打

20角個POOL一回限有償
原來唔一定中20角比佢昆左 好撚狗

必中嗰下有約15%中非20角

新聯賽好似睇唔到小組得失球差？
我見好多隊同分但又分到排名

50有償中藝泰, 屌左出聲

唔俾20人仲要俾初代SSR

Ching慘～

真心慘

Hea抽20 pool 1 pack +免費石
中2隻畈町
2隻次藤
2隻205

勁
我小號150石 0ssr

標尾會
但我唔齊速日60

聽日有償石

好撚ON9兩次有償都唔係20角

大家隻限葵終於有機會迎接人生嘅處子戰
開哂絆嘅當然繼續無視做倉長

速叔叔真係好耐用

速日同速海外60%都可以落場

反而力叔叔就冇乜見人再用

fb post都好多苦主

俾205食完就再出

雖然有1.5絆
不過又要投資黑波

好想要佢招剷

佢招剷好癲

照計klab唔會咁佛心俾人用20-25個夢球換

不過7月個round好多技都冇換到
依家就算抽到20人都唔夠技用

另外派清追左速日20人未？

50有償石

睇過佢招低空技要配小強
單人技就要食G-23
不過3%絆

見天梯頭10名都有幾隊用速日60%
絆起碼28%

我有償一次中晒20強兩個老友
阿威同阿德

你地就好

中埋20杉可以絆26.5%

原來中過咁多隻97威

個世界挑戰勸大家今日唔好出主力打住
有機會成個禮拜都唔會回體力

啱啱收工開Game
暫時都未知點玩
今日唔打住會唔會蝕章

限界突破係咪要逐張click入去先知有幾多個專用章

伏已中
要睇攻略

唔識玩

今日要打架啦
不過唔好出強陣,梗梗夠贏就夠
最怕你今日出最強陣,用晒D體,原來之後唔會回體,
咁後面實唔夠打

想拎井保係一定要爆石打
如果唔係會打唔夠數

尋晚睇左你地reply
好彩即日用左5張卷
可以慳番啲石

井保好珍貴
大家心目中首選會用喺前鋒？

世界挑戰真係唔會幫球員回體,奶野
但得到個情報係電腦都唔會回體
所以都有機會唔用石打35次過到25場拎阿保既

有啲似龍珠dokkan battle 個大亂鬥

係 容易版
睇大家板凳深度了

覺得好撚煩 hea打算 反正下次再出仲會繼續計

終於打完大亂鬥
klab AI世界級
聯賽空晒唔射
世界賽要慳氣
領先繼續狂射

打完round 5第1場
因為round 4想慳住用
覺得round 4 仲 難打過 round 5

其實世界賽原意係幾好
等班倉管唔駛做飲水機
希望下次會改善一下

其實可以手動已經解決到
但手動又會入一球島籠到完場

都係嘅
所以要攞平衡點係唔太易

派清係咪會睇下WY赤井有咩潛技
先決定抽唔抽？

傳聞其中一個係4技omf/fw 3%絆

咁始乎啱你用喎

一陣尼日利亞仔有埋S傳換
控場又進一步
要攻你又會俾你狂auto cut
所以冇Z3用都唔太怕啦
雖然我見天梯個個點都死用Z3

爆料網

赤井Block 9809
配3技日絆+2.5
Auto Block
快速訓醒
封技

yes, 入唔到隊lu

出唔到3技日唔抽了
但隻赤井好勁

😂一抽中赤井....球團個隻.....

cls
棄左驚先比隻013過黎

嘩
我仲啱啱想打唔見比清咁耐
會唔會驚已棄

冇玩喇
上個月冇打過pvp
又冇打過對番上次dream cup d人
又冇做任
又冇換上個月d技
已經跟甩晒

依排全部任務都係auto
Login繼續儲下石啦

宜家每日剩係login同睇一次廣告
睇下幾時有20外國球員同月尾pool岩用先抽
不過咩都冇玩，儲少好多石

Road個30石唔好蝕俾佢

符碌中埋收得山

又想點

出新野lo 有幾出奇

原創球員有咩特別
本身佢有啲皇馬巴塞/巴西球員都係漫畫冇架啦
出叶恭介叶成介算啦

下 出呢啲我接受唔到

D舊卡潛完數字上都幾勁
仲勁過新卡

隻97政夫都幾勁仲幾全面

但要夾和夫同次滕出都幾煩

蜜月期幾勁
第1射都入到

無玩一排 係咪out哂

依家個個都組5人60%再加一堆絆 總戰力上晒百萬
打pvp in match個個龍都二萬尾三萬 想入個波都難

咁呢個陣都收得皮

klab究竟會唔會處理下dc班刷分撚

限赤井打PVP 好屈機下

可惜唔中

呢隻招火焰射球好型

呢隻開始過時...等潛

力都未出聲

應該講緊之前月尾赤井個pool另外三條友準備出潛

力日技海

垃撚圾 大把都未潛 潛依三隻
隻史仲要係今年嘅限黎
快快手出多幾隻潛啦on9 klab

真係潛技限史

第一個十連就中

中間嗰2個就係上面嗰2個原創球員

6個都係

隻月中力卡+Z3
咁真係天使都入唔到佢

扭到黑哂先起到腳, 算吧

天使扭到盡頭交比丹麥仔咪得囉

不過我都係講下

月中力卡
Z3
丹麥仔
天使

我一隻都冇

反而記錯左墨西哥波衫pool係限定
晒石抽晒6steps

行運中埋孖仔

30.5 % 絆
可惜唔夠錢覺醒

拉米雷斯可以咁玩，21.5絆 減對手22% 日本人減多2%，速球員另外減多2%

你咩卡都有

比你減到陷家產咁,
但冇力天使?
隻贊迪尼out out 地

落力天使比爾冇絆

抽走贊 力天防中 牙去番df咪得

3隻限潛都算係咁
兩隻新人都算勁

唔知能力加幾多
如果加500,超偉同超史都勁返好多,用得返

應該冇咁多 但超偉多2% buff其實都入得番隊
以佢比人都比人match硬嘅情況下 長駐多5%應該唔難

加到2%算係咁
放落隊本身都叫仲ok
宜家又唔會覺得蝕左個位冇絆

要4球團先開到-5

都係架,
尤其而家超偉可以7S出,都唔係黑洞得好緊要
輸左都加5%

咁樣比個黑洞人地1-2撞入去好咩

我超廸突2.....潛埋可上1線

宜家好難12入去
無敵時間知左

match防中1-2就難 因為會立即match後防
match df特別係三後防 一個1-2已經賣甩左個中堅
依個係曲奇咁難打其中一個原因

隻小保加迪係唔係on9

交左超過10次入禁區比佢
全部都係高波食撚左屎
兩場加埋就黎20次

你係咪用錯高波人傳比佢

8成自tip
另外2成係墨西哥隊長同隻block killer力巴斯高傳

個機率西到

之前唔記得打邊個ta用佢
又係下下高波咁滯
明明招主技係低波
果時已經心諗我有冇睇錯, 以為佢必接高波

比招高波佢lo 佢招高波都475 唔差

屌係唔係個隻墨力前鋒搞事

來自友方FW的傳中一定會成為高飛球。

都唔知係唔係其他前鋒都食埋佢個潛
真係冇理由10次自tip10次高波
踢前既巴斯高又係交親都高波

要射低波都係想試佢過第7關ta

你試下拎走隻墨前試下
機會唔細

冇抽起
但一用踢中場既墨隊長再交比力迪, 今次就交到地波
就算我用前鋒力迪交比其他人, 都係高波

都好大機會因為隻前鋒墨龍
新出時睇佢個潛, 已經心諗咁奇怪
要前鋒交比佢先變高波, 咁咪仲衰過以前D潛必接高波

原來佢個潛好大機會係影響成隊波
總之前鋒交波就變高波

傳3隻限每項能力+300
3隻都足以翻生

隻迪要睇下盤唔盤得過宜家啲人
井川就一定盤到 其他就唔知
如果穩定開到6%都唔錯

都係架,如果再出埋同屬個隻加雲,加佢7%都幾惡

限迪好用

26.5 絆

點解可以減成22%

牙-5 Hugo-5 杉-2
贊 速-2 日本-2
仲有邊個

下星期又出番20德國pool
咁抽20梅好似好過原創龍

20梅傻鳩黎 黃大仙

高絆技史先輸1次對決,再天使交比佢上到35000-36000射

屌你隻game幾時先比人set 開死球

打league果D auto
又變番超偉開角

27%絆爆氣數值

日版ching係咪終於體會到廣告3石個種爽法

以前無得睇 而家都好小㩒

想首抽魔關羽

之前好少就時間睇廣告

宜家一炮睇3次方便d
但又唔係成日攞足石

跟手最多抽埋寶箱ssr同2倍報酬
呢兩個之兩個月基本上冇睇過

而家可以8點就入去拎3石,方便返好多喎
先睇晒3個有機拎黑波廣告>3個抽人廣告>1個回體廣告
都拎唔齊3石先打3關睇報酬廣告,
快既話10分鐘都搞掂了

儲石快好多
一星期都21石

儲石係快架

每日廣告3石
每日1石
每周解任5石
每周交易所派6石
每月層級足星50石
勤力每日W一場層級一個月3X石
間唔中出個世界挑戰贏晒有25石
間唔中出挑戰之路拎30石
再有其他活動派下石
唔亂抽真係輕課都夠玩
利申儲左1400粒免費石等月尾限

點可能儲到1400
你又唔似少抽野除非成日50石中好野

用石速度點都快過儲石

同埋世界挑戰好似都唔易打
第二關都已經s15
寶箱開始勉強
就算真ssr, 又要升s技雖然宜家都多黑波派

我近三個月真係少抽野
限三150石中到之後冇點抽過野
當然成個6-7月抽撚左好多錢、唔去買黑石都搞唔掂
呢3個月叫抖下氣

第2關升住啲真ssr a80/ s1輕鬆啦

寶箱個隻原創前鋒
KLAB派左兩隻,升做UR都夠過第2關啦

渾身50% S1都夠

6-7月打後
越唔中我就開始亂抽野
上個月隻赤井冇咩用都照抽
不過想搏下中其他3隻pickup限

係唔係去到最後一日都唔變

都係wy, jy同中學生
咁rs d球員求其塞落去打算

留d s99最後一日

暫時用寶箱+指定人打s1-2 勁少少打s3
之後精英就打s4-5 我大約係咁諗

第3關應該仲可以搵D S30同A80過
唔得就搵返過氣S99
第4關搵過氣S99
第5關要出主力同箭咀人

打個世界賽
用黑波同拆技卷個數仲大過獎品個數

長遠投資黎既
下次用得返

呢個挑戰講疊馬架姐
我第2次已經覺得無咩難度,今朝過晒25關了

之後佢實會轉下屬
或者變用球會球員咁
d技實要轉黎轉去

不過我剩係升d比較勁既技
好似史奈達咁
冇限技史， 又唔想用石升垃圾火焰射球
要用多隻角迫住升拜淫屎
係勁但其實平時又好少用

大號衰左2次
小號衰左3次

反而round3留力同唔留力之間仲易出事

同埋電腦又豬
贏緊1-0臨完場就咪鬼射啦
幫我慳下氣好喎

想慳氣咪自己有理無理手動射左佢囉

又係喎
應該快手普射算

又唔中隻傻閪20梅

希望唔會令你再次棄Game

都係自己玩野
其實唔使追20梅, 等第日中原創龍都得
應該留石等月尾, 睇佢又輪番力屬

不過都係抽左3個steps, 等儲多30石抽埋4,5steps算
希望中到20梅啦
如果又中番唯一有既牙簽就真係死得

已經連續3個pool 50%都唔中
火野唔中ssr
墨西哥20pool 唔中ssr
德國pool 又唔中ssr
有冇咁黑

有無咁多石抽呀
乜都抽

5個steps二百幾石咋
之前都冇玩
呢幾日係咁做番2,3,4突
都拎番好多石

不過又一次掉番落海姐

20梅招接點都要抽隻看門口
只要黎緊有隻梅有渾身就超值
18梅食左600威力 200幾氣
你諗下招不動係幾撚勁

咁要抽兩隻喎

一隻未必捨得食

屌5個steps得一隻力哥德

隻20梅啲人覺得好渣
我果時抽左3隻先中到1隻牙 好彩都係追多1pack嘅事

如果為招技不如等交換所有得買算
而家抽咗用唔著都係浪費石

我尋日先過完step追左隻梅（貪佢2.5絆用黎打league 同盟戰進攻）
今日話要兩隻
不過招不動係超高cp

希望用石換果d都會返loop

其實抽完step有少少後悔
一來抽唔中
二來記錯左20梅個絆係力日，原來都係要5技外

力日技龍要抽新技龍

力日要等限泰同超限強潛咗希望可以返生

而家力日底唔弱啦
係夾z3絆會難少少

日力底入埋技泰既話無得用技叔 力辛
最高絆得23%左右
用力泰又會讓2隻絆 （z3 力泰）

咁砌有23 絆25cut
但我砌到呢隊既話用技海好過啦

超偉煩在要掛泰來同日向
冇日向已經少左閃雷

除非連低空都唔要
就唔諗泰來

如果有20松山咪fit
成隊防守好強

萬聖節出荷蘭橙

但係唔係萬聖節背景矜貴d
第7step先有新球員保底

可以課金抽,
但呢D球會太多了,好似咩都有D,但又唔係屈到人機

唔係比重課油王抽
岩D會課但又課唔多既人
比D抽唔中20既人去齊隊技/儲絆
但落到場仲係20球員會勁少少

就算宜家我抽中小保加
為左加絆, 都要格硬晒黑波升佢
但佢作用仲細過20迪

最慘隻迪
我仲要冇速限迪/20迪

冇S扭同勁既S地射比佢

你抽咁多都無隻速迪

我抽好少咋

所以上次月尾反而想中限史同限迪多D

咁呢期史奈達勁D,

限杉番生了

能力值加左好多

但兩隻荷隊就睇唔到有幾突出
副隊剷低到咁 打防中應該fit啲
技荷就冇曬防守 好似都係麻麻地

加爾得s傳抽黎食

有限迪但冇JY立花，覺唔到
又唔想用d片桐
冇課account ,唯有再等下

其實儲下儲下都冇用過片桐

電腦真係好鳩屎

打league
對面超限泰紅血普射
個龍真係普接
輸撚埋真係好撚野

因為覺得下一個更需要
突破超限偉果陣我用左兩個

竟然打league都降班

我唔係第1就降,而家仲係B2
降左落去易拎第1個5石

我B跌番落C

有次第二, 心諗係唔係應該最後一日輸鳩埋變第三好過

C 組第一3石
第二得1石

升上去有時又難打

升班第1好過第2
反正紅幣點都夠用

月尾力新田

仲要係G23

又唔中絆,唔抽

咁岩啦
呢隻應該出招勁volley
地射就可以無憂食06果隻

唔知能力同佢本身個絆係點

但照計都幫唔到入Z3

多數都係力日3隻絆2.5%
我玩唔到力日

正常係力日技海外嘅人腳架啦
但宜家出隻力日本 唔通12月超限冇日本人份

唔奇呀
6月超限咪已經無日本人

7月咪出番隻泰比日本人
但一月唔一定係超限黎 上年隻史都唔係超限

如果klab等錢洗出日本超限
我估佢夠膽死出多隻未志偉

應該點都有隻新技/速偉

預左超限絆先有3%

屌又即係防守型前鋒

力日/力屬家下都唔易入z3
好心出好少少
雖然未知 stat

同埋新田得低波得意， 又唔撚係大得意
你出450係威力都冇撚用啦
+20%唔掂，至少30%啦

仲要之前兩招都10%, 20%唔入
一係就出招威力高， 一係就中柱率低先掂

唔潛埋限泰同限強，力日真係唔駛打...

除非招射好勁
唔係技海力日點都排唔到佢

前鋒：限史，限辛，哈斯
前鋒／攻中：20叔，20迪，博巴

我玩力日技海
你講果6隻
我一隻都冇

今次1抽入魂

為左谷盡全隊
超強宜家我都冇用
出佢又硬係覺得要拖埋中學德

限泰就真係為左夾隻超限偉先出

希望啦

兩種打法姐 前場開放任人傳但入到波
一係就前場高防之後交比中場入波
中前場個防夠勁 我可以接受射力唔高

新田禁區大c +15%

高波威力+10%
地波威力+10%

都幾勁

隻新田power連6000都冇

用石換技終於係會翻loop

咁d石priority 可以留黎抽野先

符碌過咗

100免費石中咗兩隻

又唔撚hi中

限新，冇撞牆其實都幾難突破
都係要中場派波

如果四突都應該幾勁

勁就算勁但屈唔到機

白值高扭但冇其他加成
地射又唔算得上真係好勁
禁區外對面一定剷， 除非真係硬食
最多比你傳埋
射就係當消體

射波真係要入禁區先掂
變左都係要等人餵過頭/或都直接交入禁區比佢

就算對面有球會牙buff龍,佢都仲有價值
不過最好快D出個S截

其實同漫畫個設定好似
都係執死雞，等人派波

高剷cut唔低齊防技
中後場見到佢根本唔可以傳過頭/match佢傳走

唔記得左佢連S傳都未有

咁禁區外攞波都做唔到咩

如果0突得5技情況下
好似地射, 高低空2招, 再加剷截2招好D

同埋應該又有5人足球出

點都要有盤
行禁區俾人match到
都仲有一招用

高23建威如果有潛就好

咁都幾惡搞如果0突
佢又冇防封

高低波matchup
變左又要比a傳佢

變到又冇防技

我覺得佢擺係力日個定位係3前邊鋒防守同做跑狗傳中
講禁區內入球能力好似都係超偉比佢好少少
所以如果係我索性比s截s剷佢算

啲數值都幾勁，高低波唔係好多姐可以擋到

問題佢又冇封技
又唔識5倍距扭
又冇咩扭波加成
要扭過人機會都係一半半

隻97技孖禁區低波都好似仲勁佢
好似話下星期有孖仔loop pool
心諗抽佢係唔係仲好

我小號抽中呢隻限新田
本身用緊20新田
已經覺得都唔多夠火力
但本來唔捨得2突，但見宜家有高波換
2突20新田隨時比力限新仲好用少少

立花都會有佢使用限制
出唔齊次藤同細佬都係慘

總覺得呢隻限新田會係月中中學新田既食材
475*1.4
再潛埋就不得了

本身就係有技孖
我又力技日混隊
所想抽中力孖

不過冇高波同要搭次滕又係麻煩

差d都唔記得隻月中中學新

可唔可以唔好咁過份

今期都係冇曾我S擋同健威高波換

荷蘭仔有封技， 易入到禁區

有無食撞?

唔捨得食S撞
速限好大機會開潛

到時再抽

玩力外5隻搭3速日真係好好
Z3後未抽過野

力外有邊五隻？

超限辛、20利華、天使、月中德國孖仔、20德國小豬
因為德國孖仔，我又要出3隻技巴西
所以比佢定到好死
同好需要技既拿度尼
唔係技就力都ok
速日方面好需要有絆志偉，等佢潛限偉

好唔想用20強

爛口強唔好用

唔好用
射波唔到佢，防守又冇s cut

主力用緊呢隊
可以因應唔同對手轉人彈性都大

史奈達冇絆

今日抽到技巴塞偉 應唔應該餵佢招盤比超限偉

唔好，技遲D有得買
食咗就未必抽得返，遲下可能潛關有用

而且招盤都勁唔過20偉個招

唔使太執着
就算佢冇絆成隊都已經有27.5%

今次90抽終於解鎖力天

咁又係,我成日比史奈達第一腳就射死我Z3

第一腳都入

入呀
仲要高空465威力
明恰我中堅無擋
其實3隻限潛,最好用係隻史,
一來防守唔洗同佢慳體,二來天使傳比佢個5%易用

唔該晒兩位巴打

終於有新日本仔抽

海外20%已經易齊好多

係日本仔呢2,3個月都冇

抵啦仆街 上年97新ts玩撚左半年
利雲個pool之後要去到球會先再有8+3
憎撚到啲仆街架仔隊死 限三又食住曬啲外國人
見撚到啲架仔隊仆直 心都涼埋

法國終於有新人 漫畫打撚到比爾氣咳
仲有新龍 舊法國龍未出到ur就收左皮

阿莫奴bb

咁廢
好似都冇救過波咁滯
仲衰過荷蘭肥龍同森崎
同埋又唔靚仔

去抽立花120石有1個啦
其實想抽,但又好似無咩用

無石啦
本身小號想抽
咁耐都唔齊單屬3色
技2隻其中一隻就係立花，力1隻

其實都算抵抽
拎黎2突都抵
不過你咁齊腳， 都唔使點靠呢2隻啦

不過立花咁耐都唔出s撞比佢地

唔係齊腳問題
係立花愈來愈難出齊一對兄弟
同埋次藤

不過呢隻力勉強可以單飛
係係技屬果隻麻煩d

如果月中個隻wy次藤潛就ok
可以力日搭隻技日
但我兩隻立花都無,抽齊都至少要240石,
黑起上黎可能幾個3步都唔中

聽到有人4次step出同一隻

潛解投票有06泰同183

晨早食撚左183啦

日本仔3條友睇落麻麻地咁

06泰咁快就翻得生

有5人+17%新團技

最緊要改特技唔使8人

佢個投票令我諗起以前pad
總會有班傻閪投啲肯定會潛嘅角
3隻月尾點都潛 但我覺得限西應該贏

班舊角麻麻

力屬用緊，好好用又有絆，中場想傳過佢頭都幾難

可能戰力上到5萬尾呢

咁我希望隻世界足球小子可以上到

班墨佬谷到墨龍高到

咪又射幾下冇氣

有邊個龍唔會射到冇氣

今朝免費中兩隻SSR

隻技牙簽睇數字仲勁過隻限

我一開始睇都諗有冇睇錯
之後果堆我都拎黎同原版比
係隻技牙up得最多數字
btw想玩荷蘭仔但冇可能玩肥龍
姐係堆荷蘭最多ps出到20% 5隻荷蘭人最多落假維B

睇埋 中學松係所有必殺威力up
依個好玩

屌佢,又唔見中學新伍絆係3速日

比左個ts20你仲想點
又要馬兒好 又要馬兒賓周粗
邊有咁爽皮嘅事

飛翔接王忠明 接近500威力
對日本人1萬射 大得意 可能都有機會入z3
但長毛都唔係穩入

技牙簽總能力過埋月中

但係d絆冇咁勁

舊卡潛黎都係比d抽唔中新野既人用住先

課金良仔有D睇頭

流出左

見佢絆易夾咋

解潛解到手軟

巴塞偉果pool 揸唔抵抽？
之前中左限田又諗緊係咪應該追威
立花本身又有一隻
都唔知邊個pool 好

立花其實應該好少用得著

新田就如果覺得會長用
咁都可以抽下G23pool
不過隻威都冇S傳
要傳過頭波比新田唔易
新田要matchup比人封技又玩撚完

所以其實疤偉pool抵抽D
如果需要外國人
up果批起碼都仲算新角同唔太差
如果夾到落場

不過都係得2%絆
緊緊合格

今時今日我都唔係好接受到防守完全黑洞,
我就唔會用健威啦

其實我主力都係用限偉，前場好都係黑洞多
防守都係由防中開始

宜家縮短左扭波同撞牆無敵時間
前鋒黑洞無咁傷

係有時自己隊波三線拉得太遠
比天使match完前鋒再match超偉就gg

同埋兩邊中場要有齊防技就真

終於齊力日60

要抽點都係抽立花啦 今次出完唔知幾時有
疤狗偉大把機會再UP啦

有力立花
其實佢單支都仲出到
唔知有埋技會唔會好d
用得既日本前唔多

嗰隻特技係禁區12%
力嗰隻好用好多

Btw ios 特然冇得睇廣告係咪要開返d野

今個月月中up應該有井川

技果隻要餵18果隻高波比佢

冇高波又差緊d

last 場12碼咁緊張

長毛對長毛

新手想問一開頭應該抽邊個POOL?

咩陣
有無同一屬3個20%隊技
如果完全新玩,建議淘寶買石頭號

買咗石頭號，乜人都冇應該抽邊個好啲

暫時應該係每下step必出ssr個pool
希望中到龍同ts60就可以開局
或者等20球員step pool

目標係3隻同屬同國家ts20

早幾日限定pool有無抽
夠唔夠60%隊技先

啱啱先開始玩

你抽晒D券睇下有咩人先啦
月中限/月尾限之後再決定

新手 冇咩玩過 以前開左個ac 擺係到
之後有三百幾石抽左一set 咁樣
開唔開到局 定去買多石號

技外做底都OK

之後睇下抽中咩龍門

不過點解大家都係過左限pool之後先回坑
上個月又好似有巴打係咁

咁樣叫唔叫成形

好似仲差1個20%隊技?

3招都加20%喎，唔同屬有影響？

有
咁你比人限制左5個技日5個速日
要夾絆會好難

絆係要上埋場定點？

要上場

呢條友輸兩球12碼

救到

集中d啦

打緊足小時間賽兼睇波
錯左po都唔知

心繫足小

元朗同派清好似都係利

宜家主流既絆係要咁夾
技海 力日
速海 技日
力海 速日

主屬5隻加3隻副屬
例如 5 技海 3力日

淨低3個位就入咩都得，用黎推高個絆

如果唔齊隊技就難砌好多

同埋都係鬼佬前 + 日本後好d

日本前出極都係得小志強有得分能力
但好大機會又要拖德仔

反而日本後總有源三勁
同d後衛又多選擇d

和波我最開心

睇黎要抽番隻力肖黎打時間賽

咁我想問如果係5技海3力日既話，個3隻力日又有乜要求？ 唔好意思 唔係好明

主要都係睇邊隻能力勁同絆%夠高

絆有唔同要求
絆高得黎開到絆就得

好似新出隻良仔
要3個外國人
假設你得2個鬼佬， 就開唔到絆

新樑仔都幾勁

諗緊抽唔抽
本身20力後衛有讀勝又勁d
良仔爆氣兼禁區入面就真勁

抽隻看門口都冇壞
如果打4後放佢又幾唔錯

你地有冇試過一開波既時候有d球員會唔郁企係度
等左一陣先會向前？

重複咗啲SSR點樣處理? 就咁賣嗎?

隻隻唔同，依家可以突破，
唔好亂賣住

一定唔賣,點都有用
年尾可能有5換1

新玩家最好留SSR打世界挑戰賽

升哂成隊上UR，仲可以升啲乜先夠打技能真髓啲野

好似係Bug定唔知點

禁番進攻/防守
D人就會郁番

新開game就好難急得黎
唔夠人腳踢都冇計

因為要某d人腳先打到
有時係要d寶箱人

可以參考下巴哈，我上年回坑時都係靠佢

我個小號唔係成日抽中新角
有時打D新關都覺得難
或者拎唔足25000分

抽左
抽到尾 屌 有啲肉痛

入坑入得唔岩時候
到正月活動開過可能重勁

上次荷蘭王
用左60蚊課6次5石抽到step5

我已經有D肉赤

同埋宜家新號應該都打定儲下石
抽左骨幹就唔好亂抽住

12月又唔知第幾年慶
到時大把野抽

好撚悶 開始唔想開game
Ta都唔想打

近期的確冇乜新野玩
好多時拎3石就唔開

ta都冇咩心機刷靚個成績

我有晒方法
係差隻肖,暫時排緊5X
希望頂到100,但頂唔到都無所謂
都夠升一隻寶箱肖

咁勁

我跟Benny都唔得

手速唔夠快
同埋部機廢
成日反應慢左

不過肖都未必成日用
所以冇果時破浪強咁想落力打

夾隻強真係好on9
你堂堂一個ta肖要同人夾份射波
拎黎食都唔想 4突完放係到當ta打手算

隻肖咪係比隻TA肖再有把握D
招射衰在要出小志強
實用性唔算大

BTW benny既方法唔係最快
尤其第3關同尾關

尋日好似見盟whatsapp group見過你排18
掛盟戰第一章

唔係我黎
我無入過第1盟

成日打比賽好勁下果個元朗拿度係唔係你黎

唔係我黎喎

TA真係打得多就愈唔想再浪費時間
有經驗HEA打排到1XX就算

又出漢堡三

隻月中布連3%絆,力日技外好好配

個絆好易食到

睇埋月中係咩, 唔岩用就抽下MINI布連

潛完都幾勁

利申： 我無

擋上到9000
仲要對FW +25%
又有3%絆
技外力日又有正野

所以上次隻限新田都幾鳩
絆連2.5%都冇

咪有2.5%
不過難夾姐

咁記錯左

g23梁就2%
限新就2.5

在連一潛即屌打樑仔
問題係另一隻出邊隻瑞典人

可能下星期即刻整隻月中瑞典你抽

不過係力或者速屬

布連+拜淫利雲都ok
再出埋拜淫史

咁係差隻肖
最好係月中技肖

三隻都係技就正啦
限史食拜史再勁多少少

係喎
唔記得直接有隻技限

其實隻寶箱拜肖能力唔差
又易4突
衰在真係唔易溝隻速屬落去

冇得比 限杉都係2% 赤井2.5
樑仔至少都要3外國3日本 雖則都冇分別

琴日好辛苦打贏左果個超難關攞左30石

月中竟然係gotze

巴打用咩射入

又唔洗抽
救命呀

速海好似淨係用左1個月
就係得佢有60隊技時用過一排

速海 歐洲隊死忠
仲繼續keep住成隊盡量係歐洲人
希望哥德可以keep番係buff歐洲人3-4
唔好再要歐洲人做孤兒仔啦

渾身龍姐 用利雲射一腳之後已經入到

我冇減體射門既角
都係狂射，去到佢半體再用反町禁區插水入
本身唔高絆，又唔齊隊技
60%+12絆左右啦
同埋記住對面龍全力有加乖

mini pool都變有保底
轉左性

一送80石就搞到有d身痕

驚死你唔抽,不過另外個兩隻而家都出唔到場了

一石中左巴斯高
之前諗住可以過技

不過之前都買左招s技

可以留黎打街霸

諗緊抽唔抽原創人🤔

如果你玩荷蘭system
月中荷都可能落到場

哥德後備50% 4歐洲人3%絆
屌你招射445 寧願你玩超西迪咁變身算

仲要唔知佢射波值係點

本身見佢50%,
諗住係歐洲版後拿

拿度尼至少招射係500定510
已經嬴左一格 係個絆算易開
btw 30石中布連

同埋個製作人吹到月中個人物大家實估唔到
屌你個買技果到有哥德買
我開始懷疑月尾係速贊tim呀

抽哂5step先中

抽中都好啦
220抽中最勁果隻都算抵既

月中哥德都唔見得入到波
得傳同扭打得半場又唔係好值抽

仲要呢d連盟戰/league /街霸都唔會點出到

屌5個steps 日本g23pool
出撚左3隻風見

最撚冇用就係風見
本身又唔係有隻速古川
風見又冇撚S傳

不過都好過唔中既

你真係咩狗屎垃圾都抽
呢個pool個3隻都唔係咩好野

小號抽咋
大號冇抽

小號20pool 以黎都仲未抽到3隻同屬20
仲要小號已經剩係抽日本人pool同月尾限pool
咁耐都可以冇單屬60

不過講番轉頭
個g23 pool真係幾伏

本身呢3隻都唔係勁
仲要去到step 7先保底
咁抽原創pool同mini pool仲抵屌D

甚至個每step 必中pool仲好

起碼隻力三哥配技外國5件都ok

比賽又係z3多

上年健威今年Z3

頭先有隊用中學松
數字唔差但都仲咁廢
扭唔撚過月中希連passcut
撞又撞唔過超偉v3 cut
可能s30 + 20%都拉唔上能力

中學松勁 傳個數字上同天使差唔多
始終舊角 唔好諗住估中都可以硬傳
s30 天使都冇得咁做

場final臨尾一秒追平

不過都算係咁

起碼潛到有人比賽都會用佢

我都唔用20強轉左用佢
因為痴窿傳必高都正既,
尤其超辛得高空S,無低空,

220石中隻重覆月中荷蘭橙

中學松實戰如何
轉唔轉得過

你唔好預佢估唔中硬傳
所以進攻要痴窿好D
防守490剷剷到天使,有時剷埋傳
加埋必傳高空算好用

讀心到
小號剩係想要隻古川
結果7個steps中左風見同健威

仲要健威冇高波換
同本身仲要用緊20威守龍

轉左用中學松
不過冇490剷用

點解技外要搭力日？ 咩意思人人都咁講

技外又唔一定要配力外
但有好幾隻力外勁野係要3隻力日出場先食到絆
e.g.20迪亞斯,月中波旁,
同時又有力日人要3技外
e.g.20新伍,月中井川要2隻阿根廷人,係技外個邊出都夾到

調返轉我力外其實唔需要3隻速日
但因為Z3係速日,佢要3隻速日先最麻煩
如果有新力外限龍就好

唔出z3得唔得

唔出輸死

所以其實klab快d出多兩個限龍好過

唔係既話課長大部份都係base on z3 砌隊
然後d人腳都係大致咁上下

我估最快都1月

今朝打夠五石， 一抽唧中

又中

尋日我都一石中左

最廢既ｗｙ松山

大家都抽月中布連
係咪對新月中限冇興趣

4隻我都無,
但一睇又係全部入唔到隊,唔想抽

迷你易中
月中哥德又係半場
但係冇500 射， 其實幾難用

pool都未出 你想我點抽

我已經target井川
希望抽到

葵巴依排用邊隊多

杜拉兄隻月中布連個擋連足小陳浩南大絕都擋埋

月中正常要儲井川同長毛
井川至少能力中上同高絆

你又知最後擋到 我冇貼埋出黎wo

今個月月尾正常出速海外角
大機會係歐洲人 我仲諗緊

月中已經速歐, 月尾應該出力技吧?

月中會同月尾同屬

印象中之前都試過力屬疊力屬

正常黎講係剋番上個月嘅屬嘅
速海外係孤兒仔 力技做超限係正常

整理下
月中 月尾
6月 力井川 速曾我 力天 速天
7月 力德孖 技德孖 力辛 技泰
8月 速丹 技丹 速z3
9月 技博巴 速jj 技赤井
10月 力牙簽 力新田
11月 速歌德 ？

今次比賽個個都靠長毛入波
不過要抽埋佢嘅好基友同加隻G23

井川有60%AutoCut真係好實用
希望抽到

你話食埋嘛
應該係擋到啦

我估贊/dick

都唔止 短毛pass都cut埋

之後12月應該超限技皇馬拿

我都升左布連
但技海 日力 諗唔到點排佢

都係速日力海多

應該唔會贊
好少可同屬同地區

玩開技日
想問下
速海外
用新潛隻CUT 波利雲 定係用瑞典隻短毛 要2絆好?
隻荷蘭仔月尾限 到今日都無得潛
其實佢值唔值得畀黑波?

唔該

睇下本身隊波有冇絆開到autocut
autocut都幾有用
除非隊波好多人本身自帶
又利雲d技唔怕升， 實keep住有新角用

荷蘭王一樣
比完第日都可以拆黎再比第二隻
速荷蘭王正常要食限力果隻射
自帶果招麻麻

唔該

咁都比你諗到

街霸好似難打左咁

平屬s99又唔撚入s60
但自己s99又救唔到s60

今次明顯難過上次

月中歌德能力已流出

同埋電腦多左混屬
麻煩d

又有兩場係阿亞予
冇咁多亞予勁人
就要用其他隊既人
d體力都快玩完d

每區都有一隊特別高戰力
上次隊隊都純屬易砌D
今次夾2隊雜屬好麻煩

唔掂喎

係難打左
A80都唔係好入到round 4
所以車仁天s99任刷變得重要
刷幾件s99比限車/球會車食幫幫手

唔博中柱可以慳返

有哂其他幾隻
等緊佢up返 基斯甸臣

我都係有技丹無速丹, 井川又唔岩用, SH到月尾

永遠速歐角都出到傻閪咁 上得大枱真係1隻手數得曬
不如cut撚左速歐佢咪再出啦
半場角仲要得3個潛 對df+15%好撚勁?
440傳 445射 屌你老母樑仔招射都450啦
出過招射啦係咪on9架klab

skip卷已經得番300張

仲要招扭又會foul

200石0SSR

星期尾應該又派30石
到時可能10抽中

唔抽了～打算呢一個半月儲石抽年尾超限pool

同埋klab應該年尾前會再出多次20pool黎收石

下星期好似有巴西pool

早知唔抽mini pool
allin搏技勞

唔知有幾堅

跟上個月就差唔多pattern

同希望拿破崙潛好d
難得一隻限我有

唔係復刻之前個個咋咩

j league pool

課金泰來

J死喇

好似仲要真實球衣

大家會唔會抽 定等年尾先抽
利申 無課

入返大POOL真係唔急

之前果堆拜仁, 河床, 小保加, 都無人用
利申抽左但入唔到隊

用緊小保加迪

其實都係睇能力係點

反而雅典果隻多D見人用

正、著出黎都型啲

但真係唔靚仔
同埋前鋒果個義大利人
勁既義大利人使咩去希臘踢

不過估唔到用泰來做必中
必中通常都唔係好勁

咁我期待札幌松多d

期待中山雅史
始終真係係漫畫入面出過

限史潛之前用過河床龍馬

聽日4隻出左stat

得2%絆
麻麻地吸引

得估係力松山既player 2 有用
防中區域多25%兼可以屈氣

同埋睇下泰來會唔會有s volley

Klab邊會保底就比低空你咁好死

同埋隻龍係力球會20%
但bond係配速

咁幾難入番力日如果個龍係日本仔

不過比招勁既單人射
都有so
比技限泰食

我諗點都有招新既射波
特技有個係無視角度
唔會再配sss咁on9掛

玩開丹麥仔個班會出到3隻速
但都要睇數值
太廢都唔會玩

睇數值唔算好勁
同原創速龍差唔多
冇渾身但爆氣加15%

頭20分鐘唔好比人起腳都ok

個龍應該唔係森崎就蜘蛛俠

跟banner的話應該係岬，松山，德仔，森崎

真係SSS射

叫做唔係放主技
可以拆出黎
不過一日有藝泰，泰應該都唔會出s低射

即係迫人食閃雷啦
然後又要用垃圾強

原來德仔技屬但絆要配力屬

同埋呢幾隻D主技又唔係威力特別勁
係德仔招截比以前其他其多左

隻拿破崙潛完都唔係好入流

射波仲係廢過小保加迪同20墨前
本來仲諗住出得番佢就唔使用上面兩件

松山 力隊長技 絆係技
德仔 技隊長技 絆係力
森崎 力隊長技 絆係速

似係畀人多D配搭選擇

咁都好既
之後如果多D呢幾種配搭

咁唔使咁多標配隊

聯盟賽咁on9嘅
對面前鋒冇氣 用普通射門
我個籠滿氣 但簡普通接球
跟住比人入左

電腦唔識至少調高一級
等於以前睇auto,
對面出彩cri普射
但電腦仲敢同我用普接

40抽至少有一隻j league

睇fb有個人4單抽出2隻new

抽左20下單抽, 全R
真係唔好睇太多FB

100抽 1德1松 1力牛油

有償step4 50%我都唔中ssr

又唔撚計落j league章度

夠啦, 可以換埋森崎同換多2隻突

不過唔知有冇得儲住先
肯定有pool2 pool3

隻森崎真係忠於原著 只能靠隊友

泰來POOL真係局你課

無J LEAGUE 章擺明CAP 水

D 機率真係

月尾限會唔會係井川隼人

隻松山唔知放邊位發唔發動到招技
放中間好驚會比啲高低波玩死

速

佢都係中間防中位
係咁490剷
然後對面得一個選擇就係焗撞

買晒D波衫要12X石
有無邊套特別靚的?

人地攻中間唔驚
係驚人地攻兩邊然後放波入禁區佢就棟左係到

換咗件大阪櫻花
橫濱水手好似都唔錯

如果打到防中就正

原來打得df
冇留意佢冇dmf位

咁有少少難搞

進攻就位屈氣都還好
防守有d難搞,無理由比佢打中堅架

今季冠軍川崎前鋒都要換下

4隻黎講似德仔最對版
我都換左佢 200石得墨龍 on9

我等抽15次1石都唔中德仔就抽多25下換佢
只要想要招截,隻人出唔到

講真呢批能力又唔係比20 pool勁
仲要絆都冇2.5%
d技又弱

如果玩外國人多同已經齊60%同有20 pool人
真係為左j league波衫先抽

同埋德仔個頭真係好柒
有時睇到有d打冷震

德仔勁過20 wo

係邊線佢勁架、仲要比前鋒多5%

假設會用20強玩速日力海外
都可以開到絆 又唔洗限住得強有加乘
算係幾唔錯

咁都係
佢企邊線就真係易發動特技
相對隻j league松

如果松山招地射剋星變左做高低波剋星就正
依家真係廢廢地

早知小號唔用320石抽g23
為左隻技屬20%

宜家200石都一定有德仔

雖又有早知就冇乞兒

出親d松山都有少少缺陷

主技又係440
只係比禿剷低1%foul

入唔到隊既人,有隊技都唔抽

本身仲諗住睇下可唔可以取代20松

變高低波剋星著到ps機會率應該係1%
同埋到時就會比限辛射爆

都係 人地放過頭波/係禁區傳地波唔傳高低波match up都係死

技日無df, 重諗住換松山
見你地講到咁，唔敢換
中場太多人，冇位放德仔

其實我覺得未必有想像中咁差
以下係唔負責任評論炸
宜家好多時候輕易比人落到底大約有2個情況
打3後/兩閘唔夠頂 通常宜家落低傳中就係短毛
3後比人過頭 要想松山去應對依兩個情況其實係強人所難
中路硬入 我覺得佢應該可以收力天皮

辛苦你la
暫時唔換住
橫掂d幣2到12月，
睇下遲少少有無機會換到其他人先

依家打352
依家條後防打3個，下面4揀3
技梁仔 赤井，
速果隻新潛隻舊巴西佬，同力果隻舊巴西隊長

中場就5 2隻天使，技泰來 志偉，
舊速瑞典利雲/隻瑞典仔2％

前面就技反町/強

無利雲守，後面得赤井守
所以想換松山

試左場德仔 邊線德仔2萬9傳 2萬7盤
cut就會去到3萬1 但剷就2萬 基本上就盤過但盤完會撞閘

技日60？
你係用邊隻技強？

破浪
有時搭20速強
力屬普角強

原來rj7隻哨牙仔係技屬20%
klab真係良心公司

原來係技屬clubdklm

你同我既心路歷情一樣

頭先睇fb見有人講
諗住咁so
點知覺醒完放落隊， 喂紅色既個隊技

睇清楚原來要club

球會20仲想點 黎緊個方向可能砌到幾隻球會都唔定

其實唔差

不過正路都唔會揀射

係傳扭二揀一
但上到30000算係咁

前鋒多數都盤射多..其實產算無敵

同埋力日人少有有得屈氣
對住D窿屈返20%氣先,咁多人用哈斯唔驚啦

宜家我前面2個前鋒都冇防技

我隻隻都有截技
但你叫我用超辛出截即係玩自己,
都係任你過多

前鋒擺防技仲邊有體射

好似真係唔錯

各人打法唔同姐 一場射嘅機會唔多
搶到再射就已經係一個進攻機會
我抽到CUT辛我會食同用

係用左無左部份渾身
爆氣對住後防會用,

超強爆集s99剷就可一用

同埋宜家有auto cut 絆
前鋒搏下autocut無壞

有源三個優勢真係好大

應該話z3先岩
打league都好難輸

應該出多一兩個籠平衡返
我得速墨籠

出咗又抽中先算xd

岩岩打完鋪
屌你個20浦邊都仲係比速勞比杜硬撞

真係嬲嬲地想抽隻J松換走20浦

唔知換德仔好定松山好 兩隻都啱用

松山cut幫到你
動畫又型
不過對家如果用扭
唔食490剷唔知剷唔剷到

德仔招扭至少未有得買

如果我抽中
都諗緊過唔過97松招剷比佢
440威如果唔企加成地區, 都唔算好穩陣

其實20浦邊如果有勁passcut
應該穩過呢隻松

每次match up20浦都只可用牛扒

97松未必抽得番
得一隻真係唔知食唔食好

兩隻都唔會拎黎打正選
我力日底諗住換多隻力松山旁下身
不過我有20松山諗諗下都係換德仔算

我得隻月中松有490剷
等潛好過食

睇下下個月再出月中角潛會唔會有step抽
如果有就食都冇壞 係step到抽番黎用

難得技巴西,都要放係3%pool

有保底
唔驚

保底唔中就唔再抽架啦

唔知勁唔勁
好似好耐冇新角落呢dpool
開頭見到張banner都諗緊係新出定舊

堆岡本開潛

好彩冇食左隻岡本泰

013 岡本拿 ready

難得之前免費派013過黎
以前pvp比人屈完
到我有果時已經係比人已番轉頭
快d潛013唔該

我得岡本拿

隻技巴西隊長要夾速屬
但又唔可以夾隻曾我

笑死
夢爺出果幾隻J league都唔係幾掂

雖然應該係絆都唔係幾夠

係
今朝本來好期待佢
宜家砌唔到隊
曾我4％放棄唔到

唔知啲岡本潛個時會唔會有pool抽佢地 最好每人限定抽一隻
隻岡本泰潛完應該唔會勁過超限泰掛

我砌到隊呀
仲要岡本拿有潛,更加砌到

要以稀有度去計 岡本難中過限泰
真係要set到勁過限泰都係理所當然
始終岡本唔係話你肯去抽就有
有少少期待利雲 但wy好似有啲難組宜家黎講
起碼仲有一段時間先知潛成點 好心急

利雲有潛都好架,拍瑞典大隻佬
不過被動真係唔易開晒

啲岡本角初初出都唔係頂級角色 唔睇好
尤其係利雲同拿度尼 抽到都唔會用
013就另類啲因為個時個pool有機率up先set到咁勁引人抽
除非潛完出個pool比人抽岡本角 唔係我諗應該同啲大pool角一樣hea潛算

好似都接近限同勁限少少

岡本拿少人用好似果期隊技係分地區定點
要配志偉所以少人出

隻岡本利雲更加唔使講
個特技要配wy好難齊人

啲特技難唔難出係一回事
事實係當佢特技著曬果時比當時果批角係勁啲
利雲好簡單姐 宜家變左5+6特技已經輕鬆解決
潛完有個pool比人抽先大機會hea潛
keep住係0.001 hea潛機會唔大
如果連岡本都hea潛 就真係有唔少人棄

岡本唔係主要角色, 有既人又唔多, 潛到好勁既機會好細
除非開個岡本POOL比人入手架姐

唔係應該調返轉
越稀有應該越要潛得勁咩

咁我抽岡本黎做咩
真係當身份象徵咩

除左013 有邊張有人用
連身份象徵都唔係
潛到好勁: 無既人佔多數, 棄既人多
潛得唔勁: 維持現狀, 因為本身都無出場機會

當年盟戰013戰隊

宜家無人用係能力out左同無潛姐

有絆2.5%同能力每項加300/500
都已經出得番

同埋本身無
我唔會因為無佢而棄驚
因為真係難抽
同冇咩人有，咁我唔會比好多人屈

反而013落過pool
抽唔中但又大部人有
就真係搞到我想唔玩

咁又係呀, 013當時係有個POOL變左0.1定1%,
勁多人走去追, 無既就比人吊打
不過013潛得好應該可以改變返天梯生態, 少D人用哈斯呱
Z3用家希望係咁

根本z3 係klab問題
d 舊限gk 理都唔理下
今次隻速健威up，又冇新潛
up黎唔知做咩

上幾次隻限泰 限阿根廷藍毛up 完又係咁

速限梅拿真係.........

原本Z3初出都無咁勁
第一下唔入咪射多兩下
但佢連隨改埋扭同撞無無敵時間
一場波變左想射多腳都難,禁區外射幾乎唔可能入
變相幫Z3坐大

打league好少入到z3

我技日60%
2隻CF 反町同 破浪強,場場都行行企企...(志偉又要強先有D用)
後面速墨GK/ 技限巴龍 2隻都
隻技限源3....

每項加300/500都唔掂
岡本角啲能力太平均 檔同力量數值都高
隻岡本泰啲能力值係略廢版力限泰黎

ps谷大佢 絆起碼3%up
多啲功能就500都還可以

月尾真係速贊

又無野好抽
5步抽巴西隊長又抽唔中

完美進入klab思路

你儲到3000石等週年慶未

我抽泰來第5step都唔中
放棄算

咁希望你up中 岡本系列會潛得勁d

2500 石now
不過有200課金石見早排黑石有特價買

你係唔係每次都課足3 pack

唔係啦,上年就係
而家有黑石洗鬼理幾時有3pack
我而家有2200石係無償石黎
$68 / 50 石係有keep住買

杜拉清

咁你真係幾忍得手
一個月先100石左右， 靠68果set

同埋我用an機要81蚊
轉去ios日服
又話我張卡有問題過唔到數
剩係比到8蚊5石d平價set

月中抽左150石
中左歌德同哈c
但用唔著
今次巴西隊長用得著就抽唔中
希望岡本拿潛唔好令我失望
我keep左係25-26絆好多個月啦

咁本身你想中邊隻
150石有哈斯都算唔錯
雖然宜家你未必用得著佢

絆我連20都唔過

我9月之後冇課過都仲夠打
btw鳩估限贊超新星剷/cut

本身想中井川
哈斯要等出兩隻速日g23比我先用到

而家惟有繼續等速偉同技拿度尼

一話潛岡本啲二手岡本號即刻加晒價on99
留名等睇潛個日係有step pool抽岡本

如果佢真係會出岡本step
咁之後都唔使再出岡本系列

隨時超fes係佢兩隻

應該有新s cut啦
贊真係冇招cut勁

如果係技拿就唔會搭偉
兩個技屬基本上冇可能
限偉暫時點都係出技
一係技拿力叔可能有機會

技偉力拿我ok呀

屌
唔好啦
好需要技拿

仆街抽錯pool
本來諗住抽j league
點知抽左個必中 pool

好彩只係小號同應該夠時間儲多50石
唔係晒左30個章

隻白值幾勁
仲要有混身

475 cut

廢撚到 咪比我

咁樣燈係冇用架

抽辛同史突算 cut得475 垃圾

結算緊D人都仲咁有心機打PVP

前幾個月都好多人鬥戰力
邊隊低就邊隊quit

最後比隻早田你

痴撚線
完美中堅

屌你

我3隻都有 就係中早田會屌鬼

又射落海

50石中2 ssr
出垃圾

400石中柱但中得開心

限辛？

限pool150石得一隻中西

然後車100石落j league pool
好彩都叫中左德仔

200石 0SSR
好肉赤

課左pack中撚左風

20次單抽, 1限早田2限屎1球會屎

自己成日覺得單抽難中d

尋日抽左30次單抽先得1ssr
比隻技限屎我都好呀

10抽太快射落海
唔係step我只會單抽

手痕抽多十抽
中速贊 好開心 玩開速海外

中到就好
可以安心等12月尾

3週年似乎真係巴偉同皇拿

寧願佢限定出
出係呢啲pool唔夠勁

尋日discord都話短期內無意改變TS同頂多4%絆嘅計劃

隻贊真係全能到仆街 屌打晒其他DF

但煩在要過490剷block比佢
如果得1隻真係心大心細

正常啦
都未玩夠1年
都有人未儲到實會追3%, 4%絆
起碼掠多半年水先再比多d絆你

唔駛過技都好撚勁 當慳氣

係嘅
第一水20水真係cap左好多水

Btw，你隻岡本三過2日就潛
期唔期待先

490剷要食20贊
20人未必復刻
相反技限贊會出step up水人抽

期待啦緊係
可能拍得住z3
勁1個月
然後12月尾超限疤偉同鍠拿即時打臉

課左次618抽到新贊, 終於抽到隻勁既後衛

20贊唔食都冇用 整體好廢 退過20英

真係仲勁過赤井一班
有渾身， 又autocut好過auto block

力屬對住速限贊同z3
真係頭都大埋

真
基本中場one two過硬
除非比475cut佢

同埋衰在絆太低

我原本用緊d讀勝同火事場後衛, 成日比人督過頭

apc幫到你

砌隊暫時砌到速日5+6
28.5絆 15自cut

隻新贊=無弱點既強化版井川 應該有排用

堅勁 就算估錯照食你技

送3張卷任選擇 幾好

有咩簡

利華爾終於有招510射

限利華正式收山

隻卡落斯勁喎

絆3%
再buff 拿度尼2%

偉 拿味好濃 技偉 力拿8成都似

013慘呀

可能係速偉

超fes成日冇技屬份

隻中學偉都幾勁其實

岡本淨係潛013

隻中學偉唔錯
速日出到3隻速中學生

應該唔係啦
可能聽日鬼佬版又講幾個
之後中東版, 廣東版又講幾個

應該未公布晒
聽日英文/法文/阿拉伯文再公布

但如果要食盡佢30%
都要5隻中學生

中學健威都唔差

笑死
夢爺個原創龍廢到

其實食到3-4都夠 18以上都好高下
又番生又根性

大家睇開咩網 點解咁快有咁多料嘅
我新手黎

頭先klab官方直播

或者去足小facebook

平時check球員資料到
tsubasa.im

唔該曬師兄
我之前睇開tsubasa.im 但更新得好慢
差唔多要到果一日先update

不過佢算快
通常球員出前1個鐘會有齊球員能力
即係下午2點左右

宜家官網live都唔會出齊能力
剩係得進攻，防守， 體能3個大數同潛技

睇佢tg

仆街最後2辛1史1早田

最後課足幾多pack

無贊 慘

岡本衫
渾身30
jy3人2.5%
阿根廷killer 30%
後備換入10%

杉, 打錯
咁樣所有岡本都係2.5絆

如果岡本系列能力冇咩點加
咁就有d失望
真係純粹加左絆
出係出得番

但未算頂級
d潛技麻麻

繼續等鬼佬台揭盅

013都用唔返
睇下岡本拿啦

013能力每項加2000就ok

個潛技仲係15%都夠膽死

z3都25%地射+渾身
條數差好遠

唔可能加咁多啦
本身佢個接都高

因為現前好似連限龍都勁過
宜家佢都係同大pool速墨差唔多接
係加成高少少同威力高少少

不過1,2月又話有新龍

黎緊又話有z3剋星
唔知係技拿定技偉呢

但如果超限出偉,就多數技
力拿都太多隻啦喎
出技好嗎

不過超限出到皇馬拿
對應返又好難唔係巴塞偉

LOGIN KLAB ID,
再禁SERIAL CODE 輸入 "TSUBASA"
有5粒石+3粒黑波

技巴偉出月中，技月尾拿咪得

岡本泰個絆都係3隻jy +2.5%

不過特技由10%變15%

防守都夠做

不過要開jy絆都唔易

咁照計岡本拿都係咁上下
3隻wy+2.5%
特技志偉同場變15%

JY猛人有超史,黎緊潛核彈,
WY猛人有超偉,月中瑞典佬

核彈都唔知幾時潛
超限迪都勉強ok
再唔係就舊卡技卡魯治

wy至少仲有限赤井同限杉

超限迪係wy

啲岡本本身既存在都係唔實用(除左013)
變到依家有2.5絆可以拎出黎用算係咁啦

係喎

岡本杉初初都算多人用
果時杉冇咩邊隻特別好

拿都要拎黎頂住擋先
但WY真係要諗點夾

Dribble Success Range x5
VS Non-JPN +10%
One-Two Distance +50%

咁隻岡本泰都叫有d新變化

頂半個月就到鍠拿啦

幫到手落底

可惜冇封技

食閃雷唔知有冇機會禁區入到z3
希望超限強快d開潛

聽日抽利華爾

屈機

真係WY,唔知點夾

JY絆好似好麻煩
WY好似好少少?
之前玩過力海外阿爾拔圖 WY3人 -6%

match up win bonus 8%
體能減10%

可能都仲入到技龍

打league D ai真係on9到震
力限新有齊高低射
入到禁區係都要控落黎射

thanks
拎左

隻利雲好似都係要出晒11隻wy人先有50% 點用

如果佢唔改就真係好on9
其他幾隻再衰都仲落到場

仆你個街抽多50 中限史 你好野klab 我收手

要5隻已經難搞 仲要11隻

5隻其實未去到好難
佢自己 布連 技杉 技赤井都4隻 聖誕技橙又係wy
要夾就實夾到 但11個就真on9

想問辛坦拿有冇s 盤買

之前有
辛坦拿轉身

依家得返400金買直缐盤

等買技復刻
今日夢球shop會更新

下個月都冇復刻既話
就照用住直線盤先
之後過比拿破論都得

不過直線真係好鐘意單刀犯規

最後大家有冇買邊幾件j league kit

買左幾件
鳥栖砂岩，清水心跳，川崎讀賣

剩係買左大阪櫻花

9石

我諗住買d冷門d冇咁易撞衫

可能買多套柏雷
因為屋企有呢2套

新岡本

絕招會唔會係入源三果下上帝之手

仆街KLAB又出岡本搞搞震

如果係同舊岡本差唔多
咁就冇咩吸引力

肯定唔會啦
唔射得已經好好
如果係好射得就屌

食老馬條水